西環南北美食館--糖心燻蛋

講真 真係無得輸

其他嘢如何

仲有排骨飯呢？

醉雞
滷鍋肉飯
紅油炒手
鎮江淆肉
蒜泥白肉
紅燒獅子頭

一字記之日 正

少食呢個 有時整得太硬

搵日去屌吓先

我地頭啊 一齊去屌啊熱褲妹妹

join

唔係果區人 有次誤打誤撞入左去食
係幾好食

但係衛生麻麻

而家好咗啦

飲食交流豈能有厹加入

小妹係絲打

我去食都係兩個月前既事姐

好似好撚正

但我…

打你就差唔多死毒L

但你...?

怕醜呀 唔喇

褲妹HKU有咩好食?

全部都垃圾…我剩係食下午茶同早餐

現真身啦 妖怪

telegram傾點睇?